致近期去元朗會怕治安差既手足 爛仔交理論課

小打交經驗既人常犯錯誤
1，太緊張，不自覺長期閉氣，導致好快個人就勁攰
解決方法，每打一下都講句野，例如，仆街啦。屌你老母……
2，攻擊對方額頭，心口或膊頭，導致以為自己打唔痛對方覺得對方好抽得，士氣大減
解決方法，緊記對方郁得手就唔會客氣，要打就向對方下巴，眼部或喉嚨打，仲要保持雙手盡可能護頭
3，對方有棍類武器時，請唔好用手檔同一味向後退
解決方法：街頭爛仔交相方基本上係一膽二力三功夫，自己有棍既用棍向對方握棍既手檔埋去，徒手既就衝過去打埋身，唔好怕，徒手對武器愈退愈擋，反而愈中得甘

利申：過期爛佬

如果有野想問，我都會盡量答

推

要入去既黎睇睇先，plz

求示範片段

示範片其實無用，宜家你地唔係有三個月時間準備，得幾日，記得幾多得幾多，自己出拳或拎把遮打野，反覆練習下啦，打爛仔交唔好驚

仲有一樣，起腳唔好踢高過膝頭，太高對方一衝埋黎，你就失平衡

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

希望有人睇睇啦，唔好再諗陣式啦，街頭爛仔交唔同示威對警察，一定要提高自己既攻擊性，對方都一樣會無所不用其極，一開波，乜陣都唔見晒

你地記住，你地唔係一班一齊操左3幾個月既軍隊，唔會有可能响實戰發揮倒陣式，但你敢打人數又佔上風，對方就會怯

推到你地睇

推
睇咗條片都係話唔好擋
直接攻擊仲實際，因為攻擊同時都已經防禦咗(打停/打走對方攻勢

態度正確，爛仔交永遠攻擊都係最好既防守，但要打啱位

推一推

一路打一路大聲講對唔住

可以一試，但唔好笑左出黎，搞到無晒力

實用文

最緊要狼過對方

如果對方用刀，請用棍攻擊對方持刀既手，唔好諗住擋啦，你唔知對方把野有幾利，段估你地唔會有鋼板黎擋。如果無掍或遮之類既工具，請貼埋身，然後纏住對方持刀既手，等手足執雞。

打爛仔交 邊個狼就邊個贏
打氣門下陰眼喉嚨效益最大

記住哩堆法則，可以俾你打得更持久

但我唔建議小經驗既人打氣門，因為比較易打錯心口

打氣門唔好直拳隊埋去 要從下而上出拳
唔中氣門都中小腹 都無蝕底既

建議初學者都係注注買頭，all in下巴同喉嚨啦

推一推，希望多d手足睇一睇

如果體形有差距，點處理好？

另外 建議用勾拳 定直拳好？

體型差距
1，唔夠對方高，打下巴啦，你夠狠踢下陰
2，唔夠對方大份，打眼，打喉嚨
一定係勾拳，一般無訓練過既直拳，根本破壞力好低

想多d打算去元朗既手足睇

借個位
[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

推到大部份入元朗手足都睇倒

再推

推 你覺得721元朗當晚牛屎佬 算唔算好打 定只係趁亂打平民顯得好打

一般古惑仔，唔算特別有料到，棍都唔算識用
但爛仔交好講經驗，唔驚敢打，見手足同一個纏住左即時識執雞

入黎望望啦

望望先入元朗呀

好多p牌

新開ac無計

對面出刀可以點？

#21

刀仔

驚埋身比刀仔捅

正常老黑用刀仔機會好低，一般唔係老牛就係開山，因為想嚇你，如果真係有人用刀仔就只可以拉開距離，用自制噴霧隊集中攻擊果個人先

讚成重注落下巴啦

祝 武運昌隆

有刀，重埋身？

大大把老牛開山 埋身就發揮唔到

觀念正確

小打交經驗既人常犯錯誤
1，太緊張，不自覺長期閉氣，導致好快個人就勁攰
解決方法，每打一下都講句野，例如，仆街啦。屌你老母……
2，攻擊對方鼻，眼
3，對方有棍類武器時，請唔好用手檔同一味向後退
解決方法：街頭爛仔交相方基本上係一膽二力三功夫，自己有棍既用棍向對方握棍既手檔埋去，徒手既就衝過去打埋身，唔好怕，徒手對武器愈退愈擋，反而愈中得甘

利申：過期爛佬

我唔建議集中眼或鼻，而建議下巴同喉嚨，係因為一般無訓練過既直拳破壞力都會相對勾拳細好多，對入門級黎講好多時第一反應都會用直拳去攻眼同鼻

推多推

師兄如果用踎低之後一樣火箭頭鎚撞下巴係咪即暈?

睇少d漫畫，你咁樣用頭撞，你個頭穿梗

依家人人有頭盔架

如果拳頭唔夠力，加塊鐵片有無用？

咁仲有劑，條頸無操過，一撞埋去lock唔實頸椎就你自己暈左先，都係果句，唔好睇咁多漫畫，哩幾日自己响屋企練習下打準d下巴，喉嚨啦

你有方法買倒指虎既係話可以既，但你話加鐵片，係點加法呢？

收到師兄

攝係戴指虎個位再戴手套

你塊鐵要磨得啱啱好fit你手指型，如果唔係夾痛自己多過打痛人，我情願你整多幾支防狼噴霧仲實際

太緊張多數有人會呼吸紊亂 浪費體力同暈

所以keep住有規律咁講野或大叫，係有助調整番自己個呼吸節奏，當然你可以好中二咁扮李小龍，大叫：呀～咋

試下講啲吉利說話

恭喜發財！

萬事勝意！

光復香港

時代革命

再推推

推，希望多d打算入元朗既手足睇倒

最緊要夠狠，呢個真

利申一黎火打架就要身邊制止

哩個情況同一般街門隻揪唔同，如果真係咁多人開拖既情況出現，打到無晒氣都未打完，雖然我都唔希望。

氣勢好緊要，果段時間唔會有痛覺咁制，但事後

打額頭，心口，膊頭就唔多識痛，打中要害，乜氣氛都係痛甚至暈。
但如果無乜打過交既人，俾人打中要害，或者搵手擋棍，好多都無失去反擊意識，一味逃走。咁就無更易出事，所以希望多d打算入元朗既手足望望個post

無錯一定要還手

希望大家 武運昌隆

如果無不反對都仲打算入元朗既，請望望啦，thx

推，自保還手好重要

推俾所有仲係打算入元朗既手足

因為無左不反對通知書，各位手足請注意集合同散場既地方同時間，唔好俾人數上既優勢失去

我唔建議主動攻擊，但如果對方郁手，就請唔好留手

用辣椒水殺蟲水之類噴眼可唔可以擊退佢地？
有咩基本防具要戴？

推

集中五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

7.27 支持元朗居民,反黑鄉

兄弟爬山 各自努力 齊上齊落
不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責 不撤不散
提防 三毛 五毛

噴霧絕對係自保好工具，但要小心誤中自己人
如果防具我會比較推薦背囊放毛公仔或大量毛巾，不過記得單邊咁揹，唔好上晒兩邊膊

握拳嘅時候可以揸住嘅圓柱形嘅嘅，例如一卷銀仔咁，握拳會firm啲，又可以增加個mass，拳拳有力

哩個非常好既提議，但因為每個人手既大細唔同，所以要自行測試揸實乜野，提議有以下：
1，7仔打火機
2，電芯
3，一扎綿花棒
4，原子筆
其他自行發揮創作空間，最緊要就手，拎出街又合情合理合法。

希望所有手足都唔好白白被打

推 一膽二力三功夫

唔可以白白被打

認同唔應該拘泥陣式

有操練有意識既，用陣式當然好，但係如果拉雜成軍，遇倒班本身就係打算打人唔係迫開你既，太執著陣式，好易害死前排

會打算入元朗既手足，唔該入黎望望

希望唔會出現，但如果真係不幸落單又遇上暴徒，仲要無路走，咁唯一既自救方法就係背貼牆，嘗試cool住一件埋黎做人質，迫對方陣營俾路你走。但哩個方法風險好高，落單的話，盡快搵番人群啦

好人一生平安

會入元朗既手足，請睇一睇

一路.....一路哎唔好打

乜情況都好，記住唔好拉住自己人，會害死佢，要拉就拉對家

幫推

祝 大家順利平安